{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "뉴동해관광호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン以降のご予約は15:00以降で可能で、チェックアウトは11:00以前までにお願いします。 追加で人数を含む場合は、当日現地にてお支払いいただく必要があり、最大人数を超えて宿泊することはできません。 追加人数の場合、1人(11歳以上)当たり15,000ウォン、小人(7歳~10歳)当たり10,000ウォンの費用が発生し、追加寝具が必要な場合、1セット当たり15,000ウォンの費用が発生します。 朝食は07:00から09:30まで利用可能で、通話締め切りは09:00です。 大人(11歳以上)は13,000ウォン、小人(5歳~10歳)は10,000ウォンの費用が発生します。 ホテル内には宴会場、ジャズセンター、イタリアンレストラン、カフェ、コンビニなどの付帯施設があり、現金およびカードでデポジットをお支払いいただけます。 駐車場とWi-Fiは無料で提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "16:00からチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00までにチェックアウトしてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン以降の予約は何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00以降からチェックイン予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含む場合、何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の場合、大人(11歳以上)は15,000ウォン、小人(7歳~10歳)は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加寝具の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加寝具が必要な場合、1セット当たり15,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00から09:30まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人(11歳以上)は13,000ウォン、小人(5歳~10歳)は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内には宴会場、ジャズセンター、イタリアンレストラン、カフェ、コンビニなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 357
    }
}